噴油界之首

粒粒膠
噴完有D發泡膠狀既固體物
裝飾首選

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

915國旗行動好成功!

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

防鏽好幫手，一噴年輕哂

噴黎做咩？